[回帶必睇廣傳］仲有幾多人會記起個幾晚？呢幾張連登截圖save 左係電話好耐 .......

記唔記得你嗰陣心情係點？

**********
要記住 大家被牽動嘅唔要係衝動
因為有過幾絕望 有過幾心痛 有幾挫敗。所以無論決定點做
更加要有動力去冷靜、理智行事！

記住！唔好再催眠自己表個態就得，要每一刻冷靜思考自己位置可以點做得好d多d！！！

對我黎講最重要呢張

1

推推

推123

屌

推321

推999

其實張圖呢d時候 可以幾有用呢屌

科學抗爭必勝法

唔想見到更多人犧牲

推1234

推4321

推56789

推6789

推12345

推6543

認輸post

推1

唔洗係到推返哂所有poly手足掛

可唔可以唔好再道德綁架？
好辛苦...

唔l係呀你睇完覺得要認輸 唔係要更加忍辱負重???

屌 記得歷史 就係道德綁架 ？

思想咁簡單 吸取歷史都唔識？ 係要大家更團結唔好輕舉妄動啊

你咁辛苦唔好今晚再上連登 呢度大家要傾都唔會係輕鬆野，至少今晚係咁

推5678

推到大家聽日前睇到

推54321

推1235

繼續推

推9876

希望和理非睇到

繼續努力

推到凌晨

唔該幫手

繼續黎

推

推得好辛苦

推推v/

繼續

推推123

推1245

你條仆街五毛 食屎啦！

推4567

推4678

正正就係因為果幾晚 先覺得單靠以往方法唔會改變到

係 記住教訓 唔好再犯

但個次之後 好多嘢和理非仲係未學到....

推推5678

123

幫手呀

唔關和唔和事啦老實講
大把前線依家安全意識都完全唔夠
例如和你shop一早著定blackblock等便衣狗target
係街到隨便搵個後巷就換衫 冇睇過有冇cam
上年8月講hit and run到依家仲有人留守陣地
教訓經常都出現 係睇下個人願唔願意考接收反思姐

老實講 講到好理想化無咩用

實在勇武經過理大後進化得快過和理非好多....
希望今次大部分人有醒覺，要做法唔一樣

你呢個論點 其實無考慮新出黎嘅勇武經驗唔太夠 ...

推2345

手足比狗捉咪已經係人版
唔係下下都要係現場先識反思啊
咪就係咁嘅心態令到一直有人都唔識做
連登有咁多post都講每次行動有咩位做得好d
佢地唔睇唔諗 面對依家越黎越高風險嘅環境
衰d講 最終同送死真係冇分別

咁又唔好用個別黎代表整體啦

同埋打仗心理同平常心理 好唔同 的

幫推

push

推推1234

我永遠只會記得呢一張
想像下入面嘅手足幾絕望幾灰心先會响牆上寫呢啲嘢

血戰中大，轉頭比人釋出善意交還吐露港
苦戰理大，左膠聯同建制入去水人投降

香港人，豬狗不如
你贏佢坐享其成
你輸佢絲毫無損
呢啲人有民主自由真係無天理

自從果2晚 崩左

個一刻 雖然好多錯嘢
但絕對係二百萬人最接近肯直接對抗迎戰 大家都本著幫到幾多得幾多嘅一刻

真心 你話我鬼又好點都好

好唔值得送頭。

年青人真係仲有大把世界

叫人衝嗰啲我屌你全家 你自己唔撚柒衝？你唔衝全家不得好死落地獄

呢篇野咪叫緊大家冷靜lor

記得最後個幾日有張相係喺入面影出嚟
話自己知道好多人想救佢地
當時應該淨返好少人

我冇話你啊屌你老母 我預視到將會有一班撚樣屌鳩我失敗主義撚

其實唔好互屌係第一步

Push

其實係輸冇腦
上連登俾人洗晒腦以為自己可以同一啲有武器嘅狗打
攞住幾支汽油彈就以為自己真係打仗

係就係講得直接啲但呢個係事實

我都唔想佢地繼續打落去,可能被拉被打,失去前途生命
而家想反既一係留係香港鬥長命, 一係去海外壯大海外港人社群+打國際線

嗰啲冷氣軍師你唔屌咗佢先佢點都會咬你

俾人咬慣

唉 點都好 信大家會進步到

年青人最值錢 十幾廿歲就入去坐成本好撚大 留返條命 建造一個高質社會仲好啦

真 太多次領嘢

每一刻都學識冷靜計算啦大家 不過 就係因為 見到再咁落去好難有高質社會， 先會出黎架啫

有嘅係時間 怕什麼

入咗去真係玩撚完

咁你都未明

聽日大家要醒水

啱呀！但係得好少人有依種心態

明乜撚？咁你想點？想聽吓你有咩高見

你條撚樣最後結論咪又係想叫人衝 屌你老母臭閪

錯在唔出刀玩巷戰, 利用室內暗角位優勢. 錫身貪安樂走去守城

希望各位手足仍然安好..聽日見 唔好辜負佢地 一切平安

仆你條臭街五毛！起l左你底啦無端端出黎柒？
成篇野叫人冷靜 今次唔好魯莽。你屈鳩我叫人出嚟衝？仆街屌你老母

524 港島見

起我底邊撚到五毛有證據就講啦屌你老母

屈屈屈 你全家都五毛呀

小學雞 番去老母個閪喇仆街

仲以為宜家六月要講野超明顯係藍先係五毛

唔撚教精你啦仆街

聽日見

哦 咁你都係五毛

唔好以為你講嘢咁隱晦就冇人知

blocked 五毛廢老

樓主係垃圾支那狗 半夜想帶風向 拉

［2:30仆街大陸新聞］ 数千香港市民自发在香港中环IFC商场中庭组织国歌快闪活动

嗱 千祈唔好偷睇呀

我準備玩撚死你

樓豬以前專開人民日報既post 咩居心自己諗

［人民日報今朝妄想扭轉輿論] 真相来了！#香港爆眼女事件四大谜团逐个解开#

成篇野 講緊大陸新聞做假wor

你閱讀能力有問題？

同埋你啲痴線佬真係好笑 ，人講你就信我馬上 block

We have nothing to lose. 香港人 企出來！

佢一直都係50cent，我block 9左佢好耐啦。

喂喂做咩偷睇呀我屌你老母臭閪又話blocked?

你咁撚鍾意屈呀嘛

屈起上嚟你肯定死得慘過我

希望大家認清現實
唔好低估對方嘅實力
依家唔係咩戰爭狀態就算係你都絕對唔係一個士兵
遊行冇問題Twitter冇問題但陣地戰真係不了

呢d扮弱者式五毛真係好撚煩

你唔係5毛嘅話，一定係痴撚線，過咗10歲未？

好嬲，繼續返工

又想轉移視線

本來大家坐同一條船講緊俾人屈毛

唔夠講就即刻屈鳩我

而家比我玩返轉頭就話我痴線

戇鳩仔

我可以幫你宣傳㗎

當日親眼目睹整件事
有朋友成功離開
佢雖然唔驚
但作為朋友我好擔心佢

推5432

我開始覺得你幾好笑

細細聲話你知

我唔知幾時block咗佢

呢d陰d陰d真係好難捉

慢慢滲透 會以為全部人都好悲

其實對家要用幾百個連登 account 係咁 loop 呢類回覆真係唔難

嗰晚失眠

推 聽日見。

一樣 仲要日頭都行屍走肉

歷史係鞭
一下一下鞭打香港人

當你忘記 淡忘
回頭望下 69 612 616 就知除左前進已沒後路

好多game都有分唔同兵種，得近攻無遠攻打撚咩
遠係要比敵方遠呀

咁你點解要屈鳩我？

係 大家都被逼要行得快d精d

雖然真係好辛苦

最弊我覺得係好多經驗 無系統性傳落去比新
d嘅人

Pish

推10

唔好淨係活係連登呀所以

Stay positive na

Poly 教會我們不要再陣地

利申先 呢d時勢 我話重要係因為張圖最多字 我思想好簡單 多字就可能有野睇卦

推54432

睇到想喊

呢句我就要負皮啦

btw推

多謝垃圾推post

超你負都咁話啦 唔通我比人捉左去你會幫我受咩

民族自強

真係仲未明白浪漫主義害死場革命咩

大家加油，頂住啊

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

我完全封鎖咗直頭唔知佢講咗咩

524

推4322

Pidhh

來同行

看見嗎